
                      Si había alguna intención de imitar a las películas de atracos americanas con esta “Cien años de perdón” se han quedado a medias, porque si, la factura parece de una película “con pasta” pero el problema viene cuando se nota que en la historia y en la Dirección no se cuidan los detalles y lo cierto es que durante toda la proyección tienes la sensación de que la historia no es creíble, te preguntas todo el rato ¿pero si…? y ¿pero entonces…?, vamos que te dices que a lo mejor se podrían haber currado un poco más todo, lo cual bien es cierto que suele pasar con la mayoría de películas americanas así pues…..tablas……Los actores están correctos, Tosar vuelve a repetir de Tosar, Coronado tiene un papel en la práctica irrelevante, lo de “la concha de tu madre” termina por chirriar en los oídos por lo repetitivo y sobre todo te dices que en la vida real este atraco……ni de coña…….
        
            